---
title: README 
date: 2018-06-23 18:23:28 
modify: 2018-06-23 18:23:31 
tag: [readme]
categories: Angular
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# README

## 概述
- angular的学习资料

## 代办

## 备注
- 

## 总结
- 都在说`Angular`已经开始没落了,但是我现在的使用情况觉得很惊喜,没落的情况应该有很多,难上手应该就是一个,优秀的东西有一些上手门槛也是可以理解的,这不会成为我学习的障碍.
- 学习到服务注册这一部分就不可避免要了解`RxJS`了,所以先学习这个概念.
- 从接触了`Angular`才开始了解到`TS`,现在又开始接触`RxJS`,都是推翻之前认知的概念,很感谢

## 参考
- [angualr中文](https://www.angular.cn/tutorial/toh-pt0)
- [Angular 2.x 从0到1 (一）史上最简单的Angular2教程](https://segmentfault.com/a/1190000008213941)
